要贏 一定要賤過佢地 要救人 首先要脅持黑警家人

老豆搵仔咁多爆料者
你地有晒黑警資料
擺左咁耐係時候要用下了！

你小心啲了